[Ive撚入]青衣IVE保安查學生證

有冇人可以講吓其他campus咩情況

成班裝修佬來 睇下佢查得幾撚多個

沙田ive暫時冇人查

同佢講 我個樣咪學生證囉

屯門日日都要check學生證

係邊個位check？

琴日KT 保安都查 唔喺本分校嘅學生證好似都hold一hold 然後唔俾隔離中學嘅人入嚟食飯

咁仲點返去懷念學生時代
申利 舊生

驚西佢咩 警察就話有槍廢老保安唔比咬我食咩

沙田宜家都有check

正門俾人Check

青衣得保安企係度，冇查

應該係睇人查 我啱先有個Frd俾人查 冇證係身入唔到去

之前反去攞成績表 被問學生證 但張證已經過期 照入

hw都係有個fd出去食飯無帶 翻到嚟俾個保安屌

Link:

Ig name: ty_ive_antielab

借個位分享下我哋青衣Ive嘅返修例關注組